烏溪沙站外邊某間髮型鋪，剪到我嬲嬲地

一個阿叔剪嘅。
佢話剪完之後，我指住個角同佢講想再剪少少，唔想起角(金正恩咁樣)，講完之後佢都唔撚明，我就再講多次，點知個直角變撚咗做兩個角！

我嬲嬲地即刻話得就俾錢走人，返到屋企自己剃咗兩隻角。

有冇圖

想咁樣？

圖呢

冇，己經剃咗隻角

求幫推

最新post 睇得清楚d + 加左今天有義士再審係頂！(極正經)(請推至長期置頂)被捕義士進程，一個也不能少不只是口號！！

推

剃咗都想睇

咪玩啦

無玩 係真想

你唔係想去呱？

屌！

啱啱先發現，右邊好似俾狗咬咁

屌！呢個點救啊屌那媽！要柒兩星期

隻角喺左邊，呢個係右邊

拿，有圖

烏溪沙站巴士站嗰邊出口，洗剪冇指定師父$188！認住佢啊屌那媽

推啊

我好懷疑個阿叔係極藍，見我係後生仔就玩鳩我

第12連

第13連